目標集中民建聯！班人渣想搞盧旺達式市民互鬥

黑社會會出黎之餘，有班 on9 藍絲會走出黎，兩面互鬥就無人理建制派同政府！大家除左裝修商鋪外，真係要將目標轉返去建制派！

李慧琼促設「止暴協調中心」 特首率問責團隊發動全民止暴制亂

一眾建制派議員今早（14日）見特首林鄭月娥，其後會見傳媒。民建聯主席李慧琼表示，向特首反映市民對暴亂持續感到非常擔心，對政府長時間未能提出有效方式恢復秩序表示失望。

李慧琼促請政府成立「止暴協調中心」，由特首帶領問責團隊以至整個政府，發動全民參與止暴制亂運動，例如讓市民協助清理連儂牆，但政府須提供安全配套。她說，警方連月執勤，已非常疲憊，政府有責任增聘警力，調配人手，令止暴制亂工作更有成效。

真係勇武果班想對呢班多過警畜啦

民建聯成功爭取廢中廢老送頭